其實連登同香港好撚似

香港有班支那人黎殖民，連登又係有班冷血，無人性，on9，神探等等殖曬入黎

都係迫人走

你走到嗎？

係連登頂唔順可以走
係香港頂唔順未必個個可以走
似條毛?